美國FBI送大禮恭賀 支那會唔會嬲架?

希望美國仲有彈藥可喺國傷日向支那發炮
以－表－賀－意

剛剛過去嘅 9月30號 公佈左有關支那國嘅間諜被FBI捉尻左，發現有支那人用假公司請支那留學生

再者喺10月1號又再有新聞報導有美國人導遊幫支那做間諜

個記者會好似都係完左冇耐咁快有新聞出

恭喜老母70大壽有禮物收

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。